呢排為咗練自信出街成日搵啲靚女望實佢對眼

發現有好多都會好友善咁望返我
有啲仲會笑出嚟
其實媾女真係睇有冇自信

樓主可以睇lucifer學下點撩女仔上床!!

樓主練埋頭掃落腳再掃返上黎，咁就離不遠嫁啦

望實佢對奶

係醜女肥婆先覺得俾人望無左忽肉
之後鬼殺咁嘈

真
靚女俾人望自己不知幾暗爽

唔信

你試下除口罩望

戴左口罩你點知係咪靚女

望眼點夠
做埋人肉scanner 由頭掃到腳再掃番上頭
咁樣先夠自信